反對中共臥底付小哥大行動

大陸支持付小哥的人已經發起剪證件的行動
我地都剪回鄉卡，一定要剪掉上角才永久失效
#誰不剪掉回鄉證，誰就支持付小哥！！！！

大家搵到張冇上角既卡未呀!!!

破壞國徽好很大罪架

起底